女朋友話想要panadol 手鏈

但我反轉成個香港都搵唔到

死bt

藥房咪有囉

買到俾gf

整條事後丸手鏈比佢